一個人無感覺嘅時候 連ex都唔會介意搵

係唔係做人太上心呢

到頭來 我依家好似係乜都冇